全港得5人中招，全中國得1300人感染，駛咩咁緊張？

講到咁緊急，一定唔止5人。
就算50人，500人，都唔算緊急，亦無須全民口罩
但如果有過千人中左招，就真係好緊急。
中共和港共有內部數據，如果佢只係得幾人，應該唔會封關。
世衛拿住中共數據，都認為無須向中共發出旅遊警告。但為何中共會自行封城？
有人講左，單係武漢，已經過萬人。
香港倒底有幾多人就真係唔知？

個問題就係你唔知有無潛在病患者係社區傳播

武漢人自己講剩係武漢已經10萬人感染

我信有老人或長期病患者死咗但冇檢驗就當人哋老死病死囉

武漢有1100萬人
10萬人感染和1000人感染差好撚遠，係一百倍
對於一個1100萬人的城市
十萬人感染係好恐佈，一千人只係小事
倒底十萬人定一千人？我們都唔知道。
點解香港和世界要咁緊張，因為我們無法掌握數據。
中共本身班官員都愛暪上欺下，中共自己都未必知道真實數據。

咪撚害人啦樓主 自己死好 咪累埋人

你望下你既社臨今日有幾多%中國人

我呢度就係接近50%，佢地係較高風險

push

封關一定要，唔知道支那有幾多人真中招。
如果百萬人中招就真仆街。

如果死幾十人就可換來中港交換旅客，每日n億營業額。政府做了選擇

130000

擺明控制唔到先出大招
單野唔係野味甘簡單

D返鄉廢老返緊黎呀

果時sars幾多人中招？

SARS 香港1700人中招
但4月單月已有900人中招
6月咁快就停
好詭異咁快被控制到

如果知我隔離果個有無 我洗撚戴口罩

以中共的性格，幾千條友，冇理由會煲到咁大
一定有野，可能真實數字好驚人

你行過 掂過 去過邊既人呢